屌減唔到肥

一日兩餐 晏晝牛腩河 齋啡
夜晚淨係食白烚菜食到飽
日日咁食 瘦唔撚到戇鳩

河粉好撚肥

食返正常肥撚死你

維持咗幾耐？

A：肥婆晚晚要食牛腩 運動又唔做
食少一塊豬皮又嚟投訴
B：肥婆放臭屁直頭 臭瓜啲細佬
佢急屎 爆爛皇室堡
A+B：臭味到灣仔 仍聞得到
毒屁 腸肚中狂製造

B：燒肉喪奶 零食成日買 早餐西多士佢猛點煉奶
A：堆腩肉太大成日爆呔 根本有解
A+B：成個晏晝佢博命掃街

B：肥婆晚晚要食牛腩 運動又唔做
食少一塊豬皮又嚟投訴
A：肥婆放臭屁直頭 臭瓜啲細佬
佢急屎 爆爛皇室堡
A+B：臭味到灣仔 仍聞得到
毒屁 腸肚中狂製造

A：肥婆行埋身仆落尼
B：途人們狂奔伸直條脷
A：個市鎮勁搖 逃難合理 快返屋企
B：返屋企
A+B：地震睇過未

A+B：肥婆晚晚要食牛腩 運動又唔做
幻想可以減肥 實情唔用腦
肥婆放臭屁直頭 臭瓜啲細佬
佢急屎 爆爛皇室堡
臭味到青島 仍聞得到
話佢 成百Kilo 肥婆憤怒

肥極咪千幾卡 加埋夜埋食菜都無千五 屌你

唔怪得啦，你身體入左飢荒狀態
自然會調節個代謝儲存脂肪驚你自己餓死自己
要減肥就要食夠休息夠運動夠

利申PT

廢物

1500卡都飢荒要幾多先夠

屌你老母

係你身體覺得唔夠野食，就自然儲起能量
幾多先夠你自己搵tdee，跟住食

做運動啦

你bmr幾多？
唔做運動食到千5未必減到

無可能唔瘦
你試下持續一個月先

朝9晚9仲要1個鐘車 瞓住行路 無力做

tdee話要食1723先減到

唔好ff吧 因為你冇運動代謝低所以肥
所以你係冇1723 tdee
你代謝就係1500

我一碟飯咪最多1千 點解減唔到

因為你睇小左碟飯卡路里
一係你睇高你tdee
就係咁簡單
減肥一定減到肌肉，連減脂肪都會減bmr
到時你食1300 1400都冇用
運動拉返高個代謝避免食物一直減量

冇運動你身體會自己降頻
降左頻會肥同身體會攰
你需要較低個遊戲畫質去玩
你要去setting到set返個cpu100%
打機就唔lag
代謝高既人點走動都唔攰又精神

之前食面 今日試下食飯 食夠熱量睇下有冇精神

高gi食物係唔會有精神 血糖波動大
代謝高先有精神 每日2000卡路里能量一定精神過1500既人
代謝低你食多D你都係每日1500 小過人地500一定冇人咁精神 多左只會變脂肪